搭車聽到附近有人細細聲笑就會覺得佢笑緊我

呢個係咩病

無病
佢地真係笑緊你

你會咁諗 唔笑你笑邊個

個個都係到笑 得我唔知有咩好笑

原來個個都識讀心

照下塊鏡先啦

好靚仔喎

你照到我啊

你係咪坐緊我後面 你都有份笑

睇醫生啦

唔好咁諗

因為冇人會留意到你

醫生呀 我成日覺得人地係到笑尻我....

下次再見到有人係你附近笑
你就追住條友黎笑
應該無人敢再笑你

我都係
一聽到笑聲就會自己dup低頭

我有幻覺唔代表我係癲佬

我會停哂手上做緊既野之後托頭望窗

個個笑鳩你 ， 唔通個個都笑鳩你咩

咩病呀

精神分裂

早期徵狀 去睇下醫生好
reference delusion 好似係
利申9up

google完 根本係我黎